係我手機bug左定係點？？？

皆大